SKT Faker訪問：我希望決賽可以三場結束這樣我就可以快點去吃飯了！

在對上RNG的比賽之中，Faker再一次地展現了為什麼他是至今始終是世界最強的選手，在他玩的五場加里歐比賽中，沒有出現什麼明顯的失誤。

最後，Faker僅靠玩一隻英雄就獲得了系列賽的MVP，沒有人對此獎項有任何異議。他展現了MVP這個獎項的意義及價值，並且帶領隊伍進入了冠軍賽。賽後，Faker接受了採訪，讓我們一起來看看這位MVP選手說了些什麼！

問：你對於今天的比賽有什麼樣的想法呢？

Faker：我過去對中國印象還蠻好的，但是來中國打了這些比賽讓我有點緊張，不過對手太他媽弱了

問：你覺得自己今天的表現如何呢？

Faker：我犯了一些失誤，不過我也覺得自己今天加里歐表現得蠻好的，所以獲得系列賽的MVP並沒有特別意外。

問：如果要你評價一下RNG，你覺得呢？

Faker：我覺得他們打得真的很好，如果硬要比較的話，我覺得我RNG可以來韓國打次級聯賽。在次級聯賽RNG可能成為很強的隊伍。
問：為什麼你只使用加里歐？

Faker：壞掉了 我看不到其他英雄的符文 天賦

問：你覺得你們隊伍中誰長得最帥？

Faker：Kkoma教練雖然曾經蒼老了一些，但現在又慢慢變得好看了，就我個人來說，我覺得Kkoma是隊伍中最帥的。

問：來到淘汰賽階段，這應該對SKT來說是最具挑戰性的一次淘汰賽了。兩場比賽都打到了第五戰，這對你們進入決賽心情上有什麼影響嗎？

Faker：這是因為節目效果，我們必須打到第五戰。如果我們每場都gg3:0的話 這個世界賽就不好看了。進入決賽的話，我不會再演了，然後在決賽以三場比賽結束。因為我現在實在非常餓，我希望決賽能三場就結束讓我能快點去吃飯。

問：在小組賽時你說過對隊伍來說最重要的就是冠軍，那你自己個人的目標呢？

Faker：目標一直都只有冠軍，如果你的目標不是冠軍的話，我覺得來到世界賽就沒意義了。我之後也會繼續努力下去的！

問：決賽將會在北京的鳥巢舉行，你想對決哪個隊伍呢？

Faker：對於要在北京鳥巢打比賽我非常期待，因為我沒有很多在那樣大的場館打比賽的經驗，我非常期待那樣的體驗。一如往常我沒有特別偏好對上哪支隊伍。因為任何隊伍都不可能打敗SKT。